# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:74
msgid "New email received: {subject}"
msgstr "收到新邮件：{subject}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:75
msgid "Email Fetching"
msgstr "邮件获取"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:76
msgid "From: {sender}"
msgstr "发件人：{sender}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:80
msgid "OCR processing completed: {subject}"
msgstr "OCR处理完成：{subject}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:81
msgid "OCR Processing"
msgstr "OCR处理"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:82
msgid "Image text extraction successful"
msgstr "图片文字提取成功"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:86
msgid "OCR processing failed: {subject}"
msgstr "OCR处理失败：{subject}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:88
msgid "Image text extraction failed"
msgstr "图片文字提取失败"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:92
msgid "LLM processing completed: {subject}"
msgstr "LLM处理完成：{subject}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:93
msgid "LLM Processing"
msgstr "LLM处理"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:94
msgid "Content analysis and summarization completed"
msgstr "内容分析和摘要完成"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:98
msgid "LLM processing failed: {subject}"
msgstr "LLM处理失败：{subject}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:100
msgid "Content analysis failed"
msgstr "内容分析失败"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:105
msgid "JIRA issue created successfully: {subject}"
msgstr "JIRA问题创建成功：{subject}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:106
msgid "JIRA Creation"
msgstr "JIRA创建"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:108
msgid "Issue: {key} | URL: {url}"
msgstr "问题：{key} | 链接：{url}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:113
msgid "Issue created but details not available"
msgstr "问题已创建但详细信息不可用"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:118
msgid "Issue created"
msgstr "问题已创建"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:123
msgid "JIRA issue creation failed: {subject}"
msgstr "JIRA问题创建失败：{subject}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:125
msgid "Failed to create JIRA issue"
msgstr "创建JIRA问题失败"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:130
msgid "Status updated: {subject}"
msgstr "状态已更新：{subject}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:131
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:132
msgid "Status changed from {old_status} to {new_status}"
msgstr "状态从 {old_status} 更改为 {new_status}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:150
msgid "Webhook not configured or disabled, skipping notification"
msgstr "Webhook未配置或已禁用，跳过通知"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:155
msgid "No events configured for notification"
msgstr "未配置通知事件"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:160
msgid "Status '{status}' not in configured events: {events}"
msgstr "状态 '{status}' 不在配置的事件中：{events}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:175
msgid "Webhook failed: {status_code}"
msgstr "Webhook失败：{status_code}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:177
msgid "Webhook notification sent successfully for status: {status}"
msgstr "Webhook通知发送成功，状态：{status}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:180
msgid "Webhook notification failed: {error}"
msgstr "Webhook通知失败：{error}"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:200
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:201
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:202
msgid "Sender"
msgstr "发件人"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:203
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:204
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:205
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:206
msgid "No details available"
msgstr "暂无详细信息"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:208
msgid "JIRA Issue"
msgstr "JIRA问题"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:209
msgid "JIRA URL"
msgstr "JIRA链接"

#: devify/v1/jirabot/tasks/notifications.py:195
msgid "[AI] Email Processing: {status}"
msgstr "[AI] 邮件处理: {status}"

#: accounts/serializers.py
msgid "This email is already registered via %(providers)s. Please use %(providers)s to login instead."
msgstr "该邮箱已通过 %(providers)s 注册，请使用 %(providers)s 登录。"

#: accounts/serializers.py
msgid "This email address is already registered. Please login instead."
msgstr "该邮箱已注册，请直接登录。"

#: accounts/serializers.py
msgid "No user found with this email address"
msgstr "未找到使用此邮箱的用户"

#: accounts/serializers.py
msgid "OAuth users cannot reset password. Please login with your OAuth provider."
msgstr "OAuth 用户无法重置密码，请使用您的 OAuth 提供商登录。"

#: accounts/serializers.py
msgid "Please complete registration first"
msgstr "请先完成注册"

#: accounts/serializers.py
msgid "User profile not found"
msgstr "未找到用户档案"

#: accounts/views.py accounts/services/email.py
msgid "Password reset email sent successfully"
msgstr "密码重置邮件已成功发送"

#: accounts/views.py accounts/services/email.py
msgid "Failed to send password reset email"
msgstr "发送密码重置邮件失败"

#: accounts/views.py
msgid "Failed to process password reset request"
msgstr "处理密码重置请求失败"

#: accounts/views.py
msgid "All fields are required"
msgstr "所有字段都是必填的"

#: accounts/views.py
msgid "Passwords do not match"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: accounts/views.py
msgid "Invalid reset link"
msgstr "无效的重置链接"

#: accounts/views.py
msgid "Invalid or expired reset link"
msgstr "无效或已过期的重置链接"

#: accounts/views.py
msgid "Password must be at least 8 characters long"
msgstr "密码至少需要 8 个字符"

#: accounts/views.py
msgid "Password cannot exceed 32 characters"
msgstr "密码不能超过 32 个字符"

#: accounts/views.py
msgid "Password must contain both letters and numbers"
msgstr "密码必须同时包含字母和数字"

#: accounts/views.py
msgid "Password has been reset successfully"
msgstr "密码已成功重置"

#: accounts/views.py
msgid "Failed to reset password"
msgstr "重置密码失败"

#: accounts/services/email.py
msgid "Reset Your AimyChats Password"
msgstr "重置您的 AimyChats 密码"

#: accounts/services/email.py
msgid "Please reset your password by visiting: %(url)s"
msgstr "请访问以下链接重置您的密码：%(url)s"